日本東京7日6夜行程求指點

13:25香港->19:00成田
頭4日3夜喺駒場東大門住民宿(Day4朝早要搬)
之後4日3日未諗到住喺邊
08:40成田->12:25香港
Day 1 :
香港13:25出發到成田19:00抵達->
由成田搭機場巴士去東京->
再轉搭地鐵到涉谷>涉谷晚餐>直接翻民宿

Day 2 :
9:30上野動物園>過上野阿美橫街,食lunch->
淺草寺廟>雷門->
東京>晚餐>民宿

Day 3 :
朝早喺新宿坐巴士去富士急樂園>河口湖->
御殿場outlets+食lunch->
坐巴士翻新宿>新宿dinner>翻民宿

Day 4 :
明治神宮>原宿shopping>食lunch->
涉谷shopping>食dinner

Day 5 :
築地食早餐>銀座>歌舞伎座>食lunch->
新宿>歌舞伎町>食dinner

Day 6 :

Day 7:
東京搭機場巴士翻成田>成田8:40起飛12:25翻到香港

推一推

Day3你來回都差唔多4個鐘
你應該去唔哂

富士急可能淨喺挽鬼屋之後就走

留名

Day 3 = impossible
太chur了

挽你老母咩

去完河口湖仲想去御殿場outlet 食lunch

屌你老母

咁樣車費又貴
又樣樣去得一陣
坐車計埋坐6個鐘
真係痴撚線

咁應該skip咗outlets唔去?

Day 6有無機會去其他outlets?有無好提議?